香港人 建國！

香港獨立 唯一出路

香港人 建國
香港獨立 唯一出路

一句講晒點解聽日嗌香港獨立係咁重要！

24/5 希望大家嗌嘅係
香港獨立 唯一出路

24/5 唔想再聽到五大訴求缺一不可呢句嘢

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置